\les{Nessun ribelle è solo}%
    {
        Quando affronti una \glo{prova} puoi collocare qui un \tokensucc{} appena \glo{estratto} (massimo~1).
        
        Spendilo in qualsiasi momento per ottenere uno tra questi effetti:
        \begin{itemize}[nosep,left=0pt]
            \item qualcuno rivela un'informazione utile contro il potere;
            \item si scatena un discordine che toglie l'attenzione da te o da un alleato;
            \item un simbolo del potere viene distrutto o vandalizzato.
        \end{itemize}
    }